睇完PRODUCE X 101 第一集對呢個小哥哥心臟卜卜跳了

金曜漢

想佢用跆拳道一腳踢我上西天

芯狗你對唔對得字牙kai

下 kai夠有krystal jennie

講還講唔好貼圖ok?

第一集評價舞台

跆拳道大賽兩屆冠軍快啲暴打我

呢個細路見到佢個樣就有聲
We all lie ......

(Show blocked user--天涯歌女)

冇睇呢個細路啲戲
淨係覺得佢個樣唔識合做idol

真 投票佢依家仲係前十 應該好快可以比人打落黎

清識貨

勁cute

Qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq出道預定

好撚似狗竹

下 唔似

似紳士版方容國

佢似好多唔同既人我見過話似既都有10個以上

個陣主題曲出 有一秒呢個鏡頭 好多人話係佢身上見到一萬個人既影子

唱春日嗰兩個小哥哥

有無人知點投票

海外無得投

X左嘅小哥哥是否以後都不能射精他們？

不是 佢地無得合宿姐 可以自己係屋企練

咁搞笑
我以為唔俾佢地參賽

我都係

安俊英啲把戲

當初片尾睇到佢個單獨鏡頭我差d嘔

白真先正

降仔識貨
好想欣賞多次白真嘅空中爆發屌西舞

請支持黎自澳門既蔡嘉豪

Jyp個尹書彬睇嚟有可能退賽! 被爆出校園欺凌同埋未成年飲酒食煙！

呢個好似ok

收能得皮 丟曬架

G唔g持金曜漢

支持金曜漢thx

弱智咁
同李大輝一樣咁乞人憎

幾好

睇咗第一集再答你

支持

宋亨俊

快睇

下，我覺得佢好cute cute
箍緊牙笑得唔靚姐

幾時開pdx101 Post

音樂台有

下 好煩膠

金炫彬 x 白真

唔好咁對佢

真心唔差

呢個真係靚仔可愛 係差啲高度

柒撚到仆街 101男版係鐘意搵柒頭做C位

我炫彬

有小小似PCY

班練習生係咪特登投對自己無威脅性既人

呢季C位觀眾投㗎
不過畀我係練習生係都投個實出道嘅做C
唔係嘅話出道位又少咗個

觀眾投

睇完今集開始想g持了

好cute cute

牙漢

俊俊

柒撚到仆街呀

pick me pick me pick me up

想講好耐
其實牙曜有雙眼皮同笑起上嚟有眼白
可唔可以唔好再話佢似牙丹

有d似朴志訓

唔好亂講嘢 害咗佢㗎會

唱歌好好聽

係..... 不過真係好多人都話似

屌 佢唱歌把聲我好鐘意 勁撚冧

睇完第二集見佢積極學習謙卑又態度好（雖然廢）既樣 都諗住幫手gchi佢

唔覺似丹😅 但佢真係似好多人

好靚仔

但個身形

今次睇101好似睇緊d bb

後面那個 叫咩名

牙漢左面?
韓基燦 fantagio

算啦已經接受左 以後嘅idol會越嚟越細

佢勁得意

多謝

曜B 今晚輝停